覺唔覺肥婆好撚鐘意扮香？

每次搭地鐵/巴士，啲肥婆一坐埋嚟就會好大陣沖涼液味。
雖然第一下係會聞到香味，但係過左0.5秒後，啲香味就會開始掩蓋唔到啲老泥酸臭味
肥婆好心就咪扮香啦 ，你啲老泥汗味會掩蓋返啲香味轉頭架

唔知點解所有肥婆都有同一浸肥妹臭
有無人明我講果浸味?

毒撚有腥味

果D叫做肥bell味

啲老泥+汗+臉油溝埋啲味

精臭味